
Trouver des ponts de diodes moulés

Matériel : classique

- Faire la détermination graphique
- Rappeler le modèles des diodes à jonction

- modèle équivalent

Faire le lien avec les résistances de tirage

CALCULER une ou plusieurs résistances de tirage pour 5V et 3,3V (appliqué au bus I2C).

Bien vérifier les niveaux (essentiel pour la suite en co-ens)

